加拿大留學入黎傾下計

係YYZ讀書 識下啲朋友吹吹水
搵多啲人我就開個tg group!

push

pushh

pushhh

Me👋